膝頭甩骹有無巴絲俾D經驗我

上月膝頭甩骹 半月板碎左 斷左前十字韌帶
做左一次手術修補半月板 未做韌帶手術
訓左一個月醫院 依嫁個膝關節緊左屈唔埋
有無巴絲試過膝關節屈唔埋？搞左幾耐先屈得番？

要

巴打邊間照？
手術幾錢？

哇 師兄你比車撞？
Btw 半月板 比醫生cut左3分1
到已經可以完全屈埋 但重有痛

MRI出私家照$4000
手術起公立醫院做
私家做好銀貴

咁大獲 我都甩過 淨係菠蘿蓋有少少骨裂 同韌帶撕裂

打波 落地唔正搞到甩骹
醫生都問我係咪俾車撞

師兄一開波就cut左半月板無幫你補？師兄你點整襯？
醫生話如果屈唔埋我都要cut

抖左幾耐先可以做番運動？

我都未好返 仲唔知洗唔洗做手術 不過聽醫生講半年走唔甩

傷左幾耐？
如果韌帶撕裂可以唔洗做 醫生話可以等佢自然康復

差唔多一個月 我驚好返都會好容易甩

做下物價治療 強化大脾肌肉
主診醫生講

無計 佢話爛得太犀利 只好cut完再落3針補返

我諗樓主應該以後都唔會再打波

你起邊間醫院做？

唔敢打
要用一年半載先可以康復
無咁多時間

公立醫院 聯合

半月板傷左屈唔到膝係好正常
而做左半月板修補係唔可以強行屈膝 有痛就要停 否則有機會傷到個半月板

格左幾耐先屈得埋隻腳？

通常做左半月板要幾耐先屈得埋嫁

要問返做手術既醫生/醫院既物理治療師 你最多可以屈到幾多度 然後就對住個目標黎做 每間醫院既rehab protocol都有D分別

巴打 你依家屈得番未呀？！